借稅貸平唔平

四十幾萬年利率2.7幾，算唔算平？

低息環境下, 算貴

平息2.7我應該已經掉左張宣傳單落垃圾桶

見好多virtual bank 稅貸都好低息

平息2.7大耳窿咩 cls

貴利の喰種

用下腦

聽日打去r下先

樓主都寫咗2.7幾仲問

舊年借50萬APR 2.31%

分24個月還？

係